［夾band］求推薦Instrumental song

有bass, el. guitar, drum, violin
技術一般，rockschool五級左右，無vocal。

有咩歌岩玩？

依家試緊玩the call of ktulu